記唔記得爭電視睇嘅年代

立筆小新 vs 龍珠
百萬富翁 vs 一筆out消

一播廣告就轉台，點知兩台都一齊播廣告